{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061192",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042531",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 스카이호텔"
    },
    "text": "スカイホテルは京畿道華城市南陽邑駅ゴロに位置し、計44室の客室を保有しています。 客室の割り当ては写真と異なる同じタイプの客室で行われ、客室内ではOTTサービスであるネットフリックス、ウェーブ、ユーチューブ、ムービーネットを簡単に視聴できます。 清潔とコンディションのために掃除が終わった後も管理者の点検が必須で、エアコンは専門業者であるDear Wellの殺菌消毒によりスチーム洗浄が行われます。 破損や損壊、汚染発生時には弁償措置が行われ、貸室料金は連泊利用時に適用されません。 客室キーの紛失時には紛失料金が発生し、未成年者の入室を防ぐために身分証明書を確認しています。 客室の使用人数は基本2人で、追加人数については追加料金が発生します。 案内支援言語としては韓国語を提供しており、周辺には美味しい店とグルメ通りがあります。 近くには華城市庁、南陽聖母聖地、現代自動車南陽研究所、宮坪港、全谷港、安山葦湿地、済扶島などの名所があります。 スカイホテルは静かで清潔で、価格対比コスパが良いというレビューが多く、多くの方々が引き続き利用している最高の宿と評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "スカイホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "スカイホテルは京畿道華城市南陽邑駅ゴロに位置しています。"
        },
        {
            "question": "スカイホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "スカイホテルは計44室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で視聴できるOTTサービスは何ですか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックス、ウェーブ、ユーチューブ、ムービーネットのOTTサービスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "清潔とコンディションのためにどのような掃除が行われますか？",
            "answer": "清潔とコンディションのために掃除が終わった後も管理者の点検が必須で、エアコンは専門業者であるDear Wellの殺菌消毒によりスチーム洗浄が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室の破損や損壊、汚染発生時にはどのような措置が行われますか？",
            "answer": "破損や損壊、汚染発生時には弁償措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "連泊利用時には貸室料金は適用されますか？",
            "answer": "連泊利用時には貸室料金は適用されません。"
        },
        {
            "question": "客室キーを紛失した場合、どのような料金が発生しますか？",
            "answer": "客室キーの紛失時には紛失料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室を防ぐために必要なものは何ですか？",
            "answer": "未成年者の入室を防ぐためには身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の使用人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の使用人数は基本2人で、追加人数については追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スカイホテル周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "スカイホテル周辺には華城市庁、南陽聖母聖地、現代自動車南陽研究所、宮坪港、全谷港、安山葦湿地、済扶島などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "スカイホテルはどのように評価されていますか？",
            "answer": "スカイホテルは静かで清潔で、価格対比コスパが良いというレビューが多く、多くの方々が引き続き利用している最高の宿と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 502
    }
}